蘇B真係有料到

成班反 daddy

下一個施丹

劍指歐聯

邊個係人邊個係鬼，十分鐘原來都已經有分曉

新daddy

全部都係鬼

樓主痢狗

yes
最好就永續

除左ddg都係鬼

Ddg 先係鬼